大埔廣場2房望公園景減價22萬獲承接 實用呎價12769元

大埔廣場2房望公園景減價22萬獲承接 實用呎價12769元
22:30 2021/03/05

"......大埔廣場1座中層J室成交，實用面積390呎，建築面積467呎，兩房間隔，望開揚公園景。單位去年7月開始放盤，原叫價520萬元，經議價後減價22萬元，至近日以498萬元沽出，實用面積呎價12,769元......"

價錢相宜上車盤

成個屋苑釘完契未

好遠又舊